仲記得我第一次拍拖嗰陣

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

ok

想點啫

我帶口罩嘅感覺一樣

咁代表啲咩其實
唔愛？

明明以前嘅我好痴身
但而家嘅我 好怕人痴身

小別勝新婚
試吓比多d空間大家 始終過左熱戀

又好難無啦啦分開嘅

有呀 都有提出見少啲面

到有一日分左手
你就會開始懷念熱戀既日子

所以建議每3個月分一次手
兩星期後復合
咁就長期處於熱戀狀態

唔會～要 重新投胎先會有呢種感覺

咁痴線諗起個MV

咩mv？